突發 勇武快閃嘅初心忘記曬！快啲入嚟睇！

堵路 裝修 所有野都是增加管治成本！
前者癱瘓交通, 達至連鎖反應, 影響所有持份者
但是我屌你老母自從緊急法之後, 夜晚街上面人都唔多個車都沒幾架
堵路有咩撚用啊
全世界無論是閒日定假期統一日頭繁忙時段堵佢老母
10.4 政府製造宵禁情緒, 夜晚出動, 街上面人都唔多個, 有撚用咩
全世界返屋企不被捕, 轉方向, 聽日返工放工時段開花
全港三罷

夜晚出嚟快閃, 除左被狗拉之外個效益是好唔化算

現時晚上街上面大多是自已友, 根本搞撚到班藍絲

車都唔見有幾多架 佢出左宵禁堵嚟有閪樣咩聽朝起身各區快閃啦

罷你老母
前日吹完集中港島累死晒手足
今日又吹三罷累人

屋企要人啊！
重整戰略，出左緊急法個宵禁令你出街快閃嘅效益是接近零啊

我講得唔好, 唔是主動三罷, 是聽朝被動三罷, 搞鳩路面交通。

快閃小隊，不被捕 減低成本 ， 完成每日一任就閃 唔好再留太耐係街上 。

被動三罷仲撚仆街
封路阻鐵要幾多手足比人拉?
成本太高

幫巴打補充一下

呢家是討論緊夜晚快閃, 街上面人都沒個, 全街自已友

你紅色果4隻字係咩...
自己讀一次

其實係咪要改變下策略呢
夜晚我覺得應該要做和理非囉
朝早呢好似係空檔時期咁

叫人唔好分化就自已學分化

Block左呢條on9啦, 最好就咩都唔好做, 叫人出去就是鬼, 留是屋企等人權法啦, 呢家咪叫大家轉方向減少被捕

唔係話分化
但係可唔可以用下個屎腦諗下成件事成本同後果成唔成正比
件事達成既目標有幾大\
日撚日亂吹風

利申今晚快閃啦, 一樣有大量手足被人拉,被濫捕。
是唔是往後叫人出去就是鬼弱智。

你知唔知點解要快閃- -
咪就要要配合你地班仆街三罷撚爆鐵囉..
弱智..

灣仔損失50位手足, 因為阻膠阻後路, 你地唔屌佢地, 轉過頭嚟屌我

因為根本就唔應該搞港島大合照
屌撚到你仆街

聽日黨鐵一定開返啦
我唔是吹風停快閃, 你可唔否以用下你個腦睇下編文啊。
你夜晚搞完=>成條街宵禁=>落街大多手足=>通宵修理黨鐵=>聽朝通車=>拉左好多手足
你朝早搞=>大量私家車+打工仔搞地上交通

所以我咪叫手足去kowloon囉。
10.6 三百萬反緊急法大遊行 九龍革命 或 港島起義

你自己都知今晚會拉好多手足啦, 呢家建議轉早上, 人多先快閃

原來你是弱智attention仔

多撚謝你- -
都唔知話你天真定好笑好...
兩區同一區其實冇咩分別..同埋好多人就係想為左個人頭走左去港島..
根本10.6就唔應該做大區遊行..